講下hku mech 唔同gpa range 入到d咩工

》3.3:

3.0-3.3:
2.8 -2.99:
2.4-2.8:
《2.4:

all: sales

2.6x
unemployed

gpa below 2.1
零main con interview

hku cu ust poly Ive
咁撚多mech 香港根本冇咁位就業機會